係個世界迫人做世界仔！

想唔social都唔得
幾做得野都人工加
Social世界仔就做錯野都唔會俾人鬧咁多

人就係以主觀感受為先嘅動
生存係全部都係人嘅社會
根本冇可能唔social就得到成功

唔係唔想撐你 但你自己諗下
人地有腦有口才做世界仔
擦老細鞋 溝公司女神
你係到埋怨人地 就證明你一世只可以做埋怨個個
你倒不如諗下點樣先會令自己溝通好啲
同人相處好啲 對老細同對朋友一樣
你做錯野都唔會俾人屌舖勁
到時上位個個就係你啦

現實就係唔公平
現實就係咁殘酷